得罪講句 28咁好意頭點會俾佢穿

易發易發
Strong hold 5號一定發
信唔信收市無30都有28呀拿

屌你，要好意頭買2800喇

18仲好意頭啦

唔好唔記得要加翻5號字個5，28都變528
要好意頭就24蚊，524

認真，匯豐 28蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 28蚊好意頭，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以28蚊應該係1浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

樓主坐艇想揾傻仔接